【直擊貪心一家】強國一家五口呢招偷背囊 大肚失主：唔見200幾萬

2017年07月25日
山東德州驚現「貪心家族」！內地媒體今日報道，一名王姓孕婦上周五（21日）在快餐店吃飯，離開時忘記帶走放在座位上的背囊，結果被一家五口拿走了，店內閉路電視拍下了他們偷袋的全部過程。

從閉路電視畫面可見，王女放下背囊吃飯，用完餐後起身離開，當時並沒有拿走背囊。她走後1小時，一名原本坐在鄰座的年長男子發現了她的背囊，看了一會後，便假裝隨意地坐到王女之前的座位上。隨後，他的4名家人來到快餐店，一家人坐下後迅速吃完飯，年長男子便拿着王女的背囊，若無其事地離開。
王女說，她的背囊裏最少有3,600元（人民幣‧下同）現金，連同信用卡、儲蓄卡等價值，總共有200多萬元。她說：「我包裏的現金，零的我不知道，整的是3,600，還有十多張信用卡、銀行儲蓄卡、還車貸的卡、在銀行貸款的卡，以及一些欠條，這些加起來將近200多萬。這個包沒有了後，我的日常生活及工作，都幹不了。我就是希望撿包的大爺看到這消息，能盡快把我的包送回來，我可以不追究你的任何責任。」

原來唔見左既credi card limit都計數
唔見atm卡 就等於戶口既錢唔見埋

洗返白係靠呢招

兩邊都痴撚線

屌你老味唔唔見三千幾蚊畀佢吹撚到唔見二百萬,正一戇鳩蝗

會唔會假左D
食完餐飯成個幾鐘都無發現自己唔記得拎背囊?

呢個醒呀 3000蚊搵公安幫你？
含撚啦
而家吹到200萬 直頭上埋報
華春瑩今晚都會出來指責

我唔見咗七五九卡
以後要買正價野
買一百年要洗多二百萬

咁跌左條車匙即係冇左部車 跌左學生證冇左個學位

吹撚到二百幾萬